有影片證實黑警方 一早已知其拉跌者為大肚婆

[快BACKUP] 831 推大肚婆前因後果 死曱甴(又名香港警察)撞完大肚婆比佢老公屌唔憤氣 屈人襲警再撻大肚婆落地

黑警對外公怖死撐用「及後」先發現

推